波台四大名妓

1. 渡邊床友
2. 麻友友
3. 麻油雞
4. Mayu G

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴

禮志

熱狗仝人

蓋清真的要走？

鄭若驊

正皮

呢度無人對佢有興趣

唔想針到會然

絕交88

妓都不如
全部直接死刑

咩咩

手足嚟
唔想數臭佢

Yoyo

臭雞扮名妓

@貓貓 @n賓 @澤尻 @何淦途 點睇？

冇有村雞純
此post已完

咁撚樣衰
無資格做雞